留守根本唔work 暫時撤有乜問題

無大量民意行動一切都係多餘
完